第二期建造業 防疫抗疫基金 已出錢 4天批核

勁快手 4天批核

建造業

證明派$10000 唔洗去到7月

你你number幾多
咁快

6xxx 比月結單會慢D 銀行卡有名果啲特快

咁快
我58xxx
應該有排

我14號收到.
唔關NUMBER 事.
應該關1500蚊事.

重新下載

岩岩睇完我都收左
申請no 1940

嘩快到啊
唔知幾時到我
No:15xxxx

我NO. 5xxxx仲未收到

你估1萬有冇咁快手

64xxx

洗撚哂啦

94xxx

咁拎埋遲下果1皮咪成18500
雙重拎咁著數

判頭何止18500

有保險牌,自顧再拎

樓主你個number冇遮好

13xxx表示未收到錢
點解用月結單會慢啲？

58X

人地錢都拎埋 你揸住個查詢編號有撚用
6584

你係咪第一輪一開始申請到？
係既唔算快，我有朋友錢都洗完好耐

由佢錢已收

啱啱check都攞咗 18xxx

我2萬尾 唔知幾時呢

我萬7都未有

如果係第一輪申請到
個總數就唔會係8500

唔洗做入息審查批得快唔出奇

5147都未有

你係咪月結單

你點知的？
屌我hsbc 卡冇名所以用bank statement

118號申請 岩岩睇 收到了

58xx都未收到

你幾號

銀行卡

要人手審批掛 銀行卡有名電腦一掃 即刻知

得咁少巴打收左?

我恆生卡都係咁，比左電子月結單cap圖，重未收到錢

以家睇番銀行卡張圖，發覺自己名最後一個字好唔清楚hsbc卡

8xxxx 仲未有

我90xx 銀行卡 都未收到

8XXX未有

4xxxx

總數我知唔係8500呀，
其實我無認真睇幅圖
如果係518果陣先申請，
咁又算批得好快喎

咁多位建造業巴打, 係時候用筆錢買D新裝備俾咁多位職安建兄弟啦
預早買, 預早俾時間五金輔入貨

出完錢又可以捐612

捐晒

11萬

78XX仲未收錢

我反而得7500

唔知點解

有打過卡，張卡未過期

之前你拎左千5

今日仲有乜人收到錢呀

未收到錢

排9000 銀行卡 未收到錢

邊度有得查派到幾號

106xxx

E字頭 15XXX 未收到..

申請完有SMS俾你

C字頭58XX未收到

C27xxx 未收到
而家派到咩number？

29000 未收到

死啦！成15xxxx，咁咪有排

我2萬尾 慢慢等

31xxx 未收到

同你一樣18號申請
到而家未收到

18號申請 203xx 毛都未有條

8XXX 錢已收

13xxx 已收錢

我恆生銀行卡有名
12xxx 未收到

9000 今日收到錢

幾時先到我

上面13xxx 我20xxx都預5日內

睇你咩號碼啩

我有排
58xxx

應該唔係順number派我同事18xxx收左錢但我58xx毛都無條

咁就碌柒 原來睇彩數

1萬7千幾今朝收到了

C000058xx終於收到錢

仲諗緊2萬幾仲未收到錢
原來係12萬幾

20xxx仲未收到

55xx 仲未有

12xxx收到了

好明顯唔關number事 2xxxx 都not yet

我十萬

一樣 20xxx等到而家

好撚彩唔係等佢嗰幾支嘢開飯

我懷疑關用邊間銀行事，我見中銀好多都派左

好多人話恆生耐啲 但我中銀呀屌 都一樣未派到

慢慢等啦 最快四周內
最慢一年內

衰撚過排醫院 遲嚟先上岸

仲要有成班地盤都未入過嘅mk仔已經派到手 使撚埋

張銀行卡無名 比人彈左 重新申請變20萬幾

咁你得到6月尾啦

我都係12xxx
未收到

我C00000051xxx 都仲未收到 （我18號申請）

4萬幾仲未收到

又一日 又睇聽日派到我未

派咗會唔會有sms通知？

我收到錢，但係未有Sms

13xxx 岩岩收到

屌那媽 20xxx等到幾時

宜家乜環境呀

朝早收唔到錢就等聽日

通常朝早咩

似係 唔肯定 但唔會咁搏命 朝9夜5處理過數掛

等住開飯就死得 垃圾政府

我成27xxx

有排 成27000

𢱑撚爛頭 203xx 又一日

同樣都係日日朝早睇唔到又聽日嘅心態

佢講到明四星期內 都預撚咗佢耐㗎啦

只係見到啲號碼大啲嘅都派撚咗 真係吓出聲

咁要個號碼嚟把撚 抽獎咁抽嘅

所以個號碼真係冇撚用

遲三個鐘申請 遲三星期拎

申請號碼是由數個不同伺服器發出，所以不能單以確應號碼先後作準，議會收到的資料若出現不清晰的情況亦需要進一步澄清或審核，處理時間可能會較長。一般情況係四個星期之內，議會會在自動轉賬後以SMS通知申請人。

未收錢嘅巴打要慢慢等 都唔撚係跟號碼嘅

我遲3日申請，咪要遲到最後先有得拎？

我20xxx.今日都未有 你六位數未

我15萬幾

有排 上面有巴打20幾萬

痴撚線，等飯開真係唔得你死

我每日起身望sms 望銀行 12點都未有就知又一日

我都係，已經成為左每一日既習慣

我99XXX 有排都未收到錢

屌 我都無名 仲未彈
碌柒了

15xxx 岩岩收到錢

想問派左會唔會有SMS？

200000 still no

19xxx啱啱收到

14xxx啱啱收到

Ching邊間銀行

渣打

有無匯豐巴打收左錢

我匯豐仲未收到5xxx

唉屌等佢開飯

想問派左係唔係都會SMS通知

20xxx 啱啱睇仍然未有

中銀3萬幾都收咗 我中銀20xxx撚都冇

屌你老母建造業 遲嚟先上岸

邊度知道派到幾多號

唔撚跟號碼派㗎 我見fb有人開po講咋

有啲人萬幾仲未派錢 真係笑死

今日收唔到就應該等下星期 星期六日應該搞唔掂

係咪朝早嘅事 好懷疑佢哋淨係朝早開工

唔知 收工禁黎睇睇先見到

請知悉由於你申請「防疫抗疫基金」所提交的資料不全/不正確, 因此導致你的申請不成功, 請重新提交申請, 如有查詢請致電31997377

有無師兄收到呢個信息。明明跟住佢個度d指示打。打問去話可能打錯野

咩銀行卡 卡上有冇名

中銀卡。有名。影得好清楚。

搞到我都慌慌地 你本身幾號

4萬幾。唔知有冇人同我一樣情況

樓上有巴打都係話資料不正確 一排排到20幾萬

不過佢唔係跟號碼派 我有frd 20幾萬收咗錢 我2萬頭毛都冇

搞錯呀 真係亂嚟

完全唔知點做嘢 遲成兩三日申請嘅都拎晒

可能我個名佢地睇唔順眼啩

保險牌點拎

33XXX 都未有 哭撚左

等星期一再睇啦

29XXX都未哭,你哭乜春

等住開飯呀 大哥
作為無產階級的底層 8500$好重要

靠佢8500同政府嗰1雞嘢救命就仆街㗎啦

頂住呀

終於到我 btw收到錢收唔到sms

4xxxx HSBC啱啱派左

31xxx 恒生未有

睇來我要到下星期
99xxx hsbc

4xxxx 渣打 未有
成日好撚驚打錯所以收唔到錢

我hsbc 2xxxx 都未收到
重等佢開飯

18號申請到而家都未有痴撚線

慢到仆街

你2萬頭中銀終於有,恭喜恭喜

我29xxx中銀仲等緊

未必有sms 我依家都收唔到

我有中銀手機app,睇咗未有

佢係咪每日定時一輪咁派？
定辦公時間都有機會收到

大機構同公司自動轉帳都係每日晚上12點執行,而其他銀行都係會每日早上9點前收到嘅,所以早上無就明天請早啦!!

唔該
屌 等撚到天荒地老

恆生都係 睇左咁多張截圖冇一張係恆生

我同你差不多

恆生38XXX 仲等緊
好驚自己打錯

早你7XXX 希望今個禮拜有

收到了

滙豐係咪耐啲 33xxx
好垃圾

即係中午都會派？

(以下純粹個人計算身邊朋友得出嘅估計)中銀由5月21日起每天大約派3千個到咁,你可以以呢個睇法計計自己幾時收到(我只係講中銀only,其他行如hsbc同痕身就比較快,可以已經派到3萬幾)

我呢個中銀計算法暫時準確率達9成,我29XXX啱啱好今日收錢,同預期一樣

見好多人問係咪上晝先會過數,咁係呢度再答多次大家!

大機構自動轉帳都係每日深12點工執行指示嘅,而收錢嘅銀行都係會係每天早上9點半前收到數,所以如果上晝收唔到錢就代表明天請早,大家唔洗成日心掛掛成日cheak數啦!!

另外,再重申一次中銀係大約每日派三千零人到,今日去到嘅號碼應該就係30000到,如果用中銀嘅大家可以用呢個計法估計自己幾時收錢,等大家有個底唔洗日日都失鳩望而回,以上希望幫到大家啦!!

小弟hsbc 33xxx 派左了

我冇工人註冊證，得電B牌，所以第一輪支助係拎唔到，係唔係因為要經機電署審批所以耐d?
我18號申請

31xxx派左！

恆生 5xxxx 銀行卡無名彈番轉頭
重新申請22xxxx

東亞42xxx派咗

又食多日麵包

日預測3萬到3萬4到,預測聽日係3萬5到3萬7尾收到錢

個議會講左係唔跟號碼因為唔止一個ser收申請，所以可能20000個排位係早過2000

請追po,我呢個係中銀提款卡算法only

如果銀行資料填錯左係咪GG得

你可以等佢sms話你聽叫你重新登記,亦可以自己打電話上去取消資格再次申請!!

TEL:2100-9000

例子:

ching你個計法應該錯左

我56xxx，照你個計法我要下個星期先收到錢，但我今日已經收到

打左成朝都線路繁忙
個app果度話申請過重新申請唔到
姐係要等sms先可以重新登記?

係咪用中銀提款卡申請?

我直接俾存摺第一頁佢，第一日午申請

刪app重裝試吓

我今日有喇師兄

有無師兄知匯豐嘅大概派到邊

渣打 72000 今朝收到

嘩 我5xxxx 中銀仲未收到⋯

+1 hsbc

我HSBC C46XXX 今日收到啦

恆生有冇消息

更新完可以查下批核情況，啱啱查完見到已批核
寫住4週內過數

排76XXX 岩岩睇左仲審核緊

me 58xxx 同你一樣

我屌明明第一日申請，仲未批，佢唔會捉字蝨要批咗之後再等四星期內過數掛

申請時cap左圖
照字面睇應該真係

我屌啦咁算唔算詐騙咁四星期即係任佢up，佢可以半年先審，審完即時過數然係話自己一日搞掂

已走完流程,同各位巴打包膠返:

(1).5月18號中午12點用中銀提款卡申請(排C00029XXX)

(2).6月2日上午9點收到$8500

(3).6月5日下午2點15分收到CIC已過數SMS!!

想問個app 係咪有bug

完全打唔到銀行户口號碼

需要Del app重新安裝

審核中要審幾耐呀
dllm, 窮死

應該係審核完之後計4星期內收錢，啫係未審核既話就有排搞

仲係審批中

冇得睇幾時已批？即喺仲要等四星期？我5月18申請！到依家都仲未派啊。

我都係 師兄幾多號碼 我7萬幾都仲審緊

你7萬幾都未到，我20幾萬。
哭撚左

C0005xxxx
中銀 仲審批中

今朝仲係審批中，岩岩check轉左status

巴打幾多號？